又有班大陸撚蠢蠢欲動咁

親戚we柒收到蝗親蟈戚嘅message話
乜撚香港汕尾青年協會想黎打人
有錄音片 但全部方言黎 唔確定 但聽屋企人翻譯話想黎搞下事

吹水我無仔送終 生仔無屎忽 百病纏身

如果係真 打撚到佢仆街

講真 屋企人想我擺埋出黎 但真心有幾多人識聽

搞緊 希望有人聽得明

有都唔奇 牛屎佬靠唔住咪搵大陸"民眾"
分分鐘港共邀請 專巴接送

係咪有錄音？
放上來 我父母係潮州人
我由細到聽潮州話大 我幫手翻譯

屌 點放片 放圖就識

youtube

我就咁save

Google

又有人想參軍？

Cap住先

Send返北角段片俾佢地睇

點掟上網

廣州武警落嚟香港扮香港警察,扮黑社會...共產黨真係無賴竟然做啲咁『低莊』嘅行為！

有無錄音？我識聽

唔識放上黎 真心

片嘅封面黎

潮州唔同褔建....又關潮州人事？

唔撚知 亦無興趣知
請適當自衛

We柒軟件好似真係無得save，不過之前見過有人用apps錄左個手機屏幕，好似都有聲

利申：唔撚記得個apps係咩名

有個app叫語音導出
可以將錄音save低

Save到 去左我手機啦 但連登放圖就易 片就唔識

內容大意：
依家組織緊
人數要同「暴徒」相當
佢地都係啲學生 見到鐵通都驚啦 怕乜撚（睇唔撚起勇武？我屌你老母）
會用車 塞滿人咁
要準備好車走 唔係佢地就會比人捉到

聽得到8成

我錄音都唔識放

係就快 屌佢地老母 香港人唔撚好恰

dropbox?

努力緊

拎另一部機錄住個mon
最好disconnect晒d network先/入do not disturb mode錄 費事notifications彈出嚟阻住
字就慢碌 聲就播

upload條片再share

喂係真係有料的話，報入境處，佢地唔撚理的話下次去羅湖集體過關

好似係真 朋友家鄉汕尾都看到班人

推

屌你老母又黎多兩條片 死仆街大陸佬

點樣快靚正放到上黎

打啦，好悶啊

聽埋先 佢地打算帶頭盔混淆我地

屌你我好撚急 點樣upload

聽下講咩話就知咩人啦
真係同志們咩

知左好過唔知

快啲黎啦
記得通知全港商鋪落閘
變相全港三罷

有無識搞嘅留tg

到時客死異鄉就好笑

Down好撚閪耐

打下陰爆菠蘿

唔係香港人，可唔可以殺？

片放上youtube點睇?

就係唔識搞上link 我it好廢

Soundcloud 囉

試下

Google drive upload上去
再放link出黎俾人upload上youtube?

蝗語警告

歡迎識聽聽完做個整合
我都聽得明嘅叫 但要時間load 唔撚想聽 好刺耳

屌..無人咩

聖國：大家都係講海豐話 組織起黎睇下點搞
2017小健：組織起黎睇下要幾多人 依班暴徒有幾多人呀？人數要同佢地相當呀
健東：佢既人就多啦 每個地方都有 係D人分散左 有一百幾十人就得啦
健東：全部都係學生哥 驚西咩
JIN：無錯無錯 今日黃大仙中環果D就係學生呀 我地幾個一架車 一人拎枝鐵通 佢地就唔敢睇
聖國：要搞佢地 我地要傾好先 全部聯繫好 先黎搞佢地 如果得幾丁友 我地就走唔切嫁啦
jin：香港人驚死 驚咩呀

汕尾唔係潮洲人，係鶴佬人黎架

無錯 真係咁讀

大概聽到係咁 有錯請指正

無錯 但仲有幾條片 仲重要
講到佢地會派頭盔派衫黎混入

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

但地點喺邊

睇嚟佢地未知道福建幫點樣慘敗

北角已經收工

好似話係啲住喺香港嘅愛國人士搞嘅

唔清楚 唔知真定假

知左好過咩都唔知

重點：
1. 以海豐話溝通
2. 當示威者係暴徒
3. 打算組織一百幾十人，太少人驚走唔甩
4. 有人話示威者只係學生

另外幾條片講到佢地想帶頭盔豬嘴咁 混淆手足

唔識輸仲好 出氣嘅時候 學生就好撚好恰？仲唔屌醒你班蝗黑？

重點
1. 叫班人認清啲人，話有朋友比人斬左幾刀入院

驚死就唔會上到前線啦

Send北角條片比佢 再補句後果自負

你咁樣係唔會令到我驚㗎